{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024559",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/23930",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 호텔 패션"
    },
    "text": "安養ホテルファッションは計40室の客室を保有しています。 近くには1号線安養駅が位置しています。 韓国語の他にも様々な言語で案内をサポートしています。 客室の中ではWi-Fi、空気清浄機、ネットフリックスとウェーブオンエア、マッサージチェアとアメニティスパ浴槽などの便益施設をご利用いただけます。 また、カップルPCとカフェテリアが1階にあり、どちらも無料でご利用いただけます。 チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。 客室のタイプによって退室時間が異なり、入室時の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。 備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染が発生した場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。 オンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。 身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。 夜12時以降は騒音に注意し、周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。 ホテルの住所は京畿道安養市万安区長安路143番キル5(安養洞)です。 宿泊後にレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができ、LG電子ボディフレンドマッサージチェア、ノーハードPC、ヘアアイロンなどの便益施設も提供されます。 備え付けの商品はレンタル可能で、PCゲームやボディフレンドマッサージチェアもご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "安養ホテルファッションの客室数はいくつですか？",
            "answer": "安養ホテルファッションは計40室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションの近くにはどの駅がありますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションの近くには1号線安養駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションでは韓国語の他にも様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションの客室にはどのような便益施設がありますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションの客室ではWi-Fi、空気清浄機、ネットフリックスとウェーブオンエア、マッサージチェアとアメニティスパ浴槽などの便益施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションの1階にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションの1階にはカップルPCとカフェテリアがあり、どちらも無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超える場合は、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションの客室の退室時間はどのように決まりますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションの客室のタイプによって退室時間が異なり、入室時の基準人数は2人であり、追加人数は当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションでは備え付けの物品の盗難や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションでは備え付けの物品の盗難、毀損、または汚染が発生した場合、損害賠償および洗濯費を請求することができます。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションの料金には変動がある場合がありますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションのオンシーズン、特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は安養ホテルファッションに宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は利用および男女同室での宿泊が制限され、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションでは身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合、利用制限がある場合があり、これによる払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションでは夜の騒音についてどのような注意が必要ですか？",
            "answer": "夜12時以降は騒音に注意し、周辺の客室に迷惑がかからないよう、お互いに配慮と協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションの住所はどこですか？",
            "answer": "安養ホテルファッションの住所は京畿道安養市万安区長安路143番キル5(安養洞)です。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションでは宿泊後にレビューを残すことで何か特典がありますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションでは宿泊後にレビューを残していただければ、ヤノルジャポイントを貯めることができ、LG電子ボディフレンドマッサージチェア、ノーハードPC、ヘアアイロンなどの便益施設も提供されます。"
        },
        {
            "question": "安養ホテルファッションでは備え付けの商品はレンタルできますか？",
            "answer": "安養ホテルファッションでは備え付けの商品はレンタル可能で、PCゲームやボディフレンドマッサージチェアもご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 898
    }
}